唔好八掛，行完就走啦。

唔走果啲人由得佢哋。

Push

1